Ig shop啲鞋衫係咪正版？

有冇人有留意開

ig shop買野真係on9

點解咁講

好多都假中過伏 冇計
寧願平個幾舊水而買到對假野